{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120286",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벽제구이로 동부이촌본점"
    },
    "text": "ビョクジェ焼きで東部二村本店\\n\nソウル龍山区二村洞301-154地下1階\\n\n1. 碧蹄外食産業開発の炭火炉端焼き専門店として有名な韓国料理専門レストランです。 2. ここでは生ロースと豚肉を中心に様々な種類の肉を提供しています。 3. 碧蹄カルビ系牧場から来た雪花韓牛ロースは、特に均一な品質と質感で口コミで広がっています。 4. マッカルビはダイヤモンドの切り込みを入れた後、24時間ソースに漬けて焼いたもので、それ自体でも人気メニューです。 5. その他にも豚のボンカルビやコチュジャン豚トロなどの豚肉メニューも反応が良いです。 6. レストランの経営哲学は品質と材料に対する強調で、最高の食材と名人料理長のノウハウを活用します。 7. そのために煙を抑える日本産火鉢と炭火を利用して最高の味と香りを出します。 8. 10:00から22:00まで運営され、名節と部屋1つの42席を備えています。 9. ここは国内だけでなく海外市場でも最高の味と品質で認められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビョクジェ焼きで東部二村本店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル龍山区二村洞301-154地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きで提供される肉の種類は何ですか？",
            "answer": "生ロースと豚肉を中心に様々な種類の肉が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような評判がある碧蹄カルビ系牧場から来た雪花韓牛ロースについて教えてください。",
            "answer": "碧蹄カルビ系牧場から来た雪花韓牛ロースは、特に均一な品質と質感で口コミで広まっています。"
        },
        {
            "question": "マッカルビとはどのようなメニューですか？",
            "answer": "マッカルビはダイヤモンドの切り込みを入れた後、24時間ソースに漬けて焼いたものです。人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きの豚肉メニューは何がありますか？",
            "answer": "豚のボンカルビやコチュジャン豚トロなどの豚肉メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きの経営哲学は何ですか？",
            "answer": "品質と材料に対する強調が経営哲学であり、最高の食材と名人料理長のノウハウを活用しています。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きではどのような方法で炭火を利用していますか？",
            "answer": "ビョクジェ焼きでは煙を抑えるために日本産火鉢と炭火を利用して最高の味と香りを引き出しています。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビョクジェ焼きは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きの店内の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "ビョクジェ焼きの店内には名節と部屋1つの合計42席あります。"
        },
        {
            "question": "ビョクジェ焼きは海外市場でもどのように評価されていますか？",
            "answer": "ビョクジェ焼きは海外市場でも最高の味と品質で認められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 455
    }
}